召喚補習社sit堂狗 (汪~)

如題
其實係得閒冇嘢做 想聽下故仔